[撞車撚]講下你地賠得最甘嗰次

撞到隻DC9屎忽入哂 3K即paid

3k你執閪到啦
利申未撞過車

有幾入呀
我隊的士屎忽賠左萬二蚊

撞爛人地單車賠幾千

隊機場小巴屎忽 8000
佢個鐵泵把凹得個少少

買架xc90坦克車同人鬥撞

撞兩次，兩次都係賠千5
最重要係兩次自己車都無事無花

我老婆cut線隊架carmy 尾
仲要堅稱自己冇錯 人地報警企番廠整
Claim 左六萬幾
利申 A45 無番廠都整左四萬

搵少啲錢都唔掂真係

P牌o個陣做左開門撚
之後攝紙仔喺佢車頭
最尾佢叫我賠番一千算

佢埋個六萬幾單
但架車就要我比錢整
車都賣左了

對家小路出 我撞到佢 佢賠咗39k

一樣 撞過一次 賠1500 自己冇花 被我撞個個男人都幾nice

隊話的士尾 咩都睇唔到 無事
賠200走人

討論別人的劣質駕駛態度

女人揸車都係on9架喇...

kiss前面架梯丫佬賠左1000

咁賠法，揸車真係要袋定銀紙出街都得啦

俾的士撞車牌。
300元cashed